{
  "Creative automation engine that generates dynamic images, PDFs, and videos from templates and data.": "通过模板和数据生成动态图像、PDF和视频的创意自动化引擎。",
  "\nTo obtain your Placid API token:\n\n1. Log in to [placid.app](https://placid.app/login).\n2. Go to Projects overview.\n3. Select your desired project.\n4. Click \"API Tokens\" in the left menu.\n5. Copy your API token.\n\nThe token is project-specific and will only work with templates from that project.": "\nTo obtain your Placid API token:\n\n1. Log in to [placid.app](https://placid.app/login).\n2. Go to Projects overview.\n3. Select your desired project.\n4. Click \"API Tokens\" in the left menu.\n5. Copy your API token.\n\nThe token is project-specific and will only work with templates from that project.",
  "Create Image": "创建图像",
  "Create PDF": "创建 PDF",
  "Create Video": "创建视频",
  "Convert File to URL": "将文件转换为 URL",
  "Get Image": "获取图像",
  "Get PDF": "Get PDF",
  "Get Video": "获取视频",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Generates a dynamic image from a specified template using input data.": "使用输入数据从指定模板生成动态图像。",
  "Generates a PDF document from a specified template.": "从指定模板生成一个 PDF 文档。",
  "Produces a video based on a template.": "生成基于模板的视频。",
  "Convert uploaded file(s) into media URL(s) consumable by Placid templates.": "将上传的文件转换为 Placid 模板消耗的媒体 URL(s) 。",
  "Retrieves a generated image by its ID.": "通过其ID获取生成的图像。",
  "Retrieves the generated PDF by its ID.": "通过 ID 检索生成的 PDF",
  "Retrieves the generated video by its ID.": "通过其ID获取生成的视频",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Template": "模板",
  "Layers": "图层",
  "Output DPI": "输出DPI",
  "Output File Name": "输出文件名",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Create Now": "立即创建",
  "Passthrough Text": "传递文本",
  "Output FPS": "输出 FPS",
  "File": "文件",
  "Filename": "文件名",
  "Image ID": "图像 ID",
  "PDF ID": "PDF ID",
  "Video ID": "视频 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select a Placid template for image generation": "选择图像生成的 Placid 模板",
  "Optional webhook URL to receive notification when generation is complete.": "当生成完成时接收通知的可选Webhook URL。",
  "Whether to create the image immediately (synchronous) or queue it (asynchronous).": "是立即创建图像(同步) 还是排队它(异步)。",
  "Select a Placid template for pdf generation": "选择 pdf 生成的 Placid 模板",
  "Select a Placid template for video generation": "选择视频生成的 Placid 模板",
  "The file to convert to a URL.": "要转换为 URL 的文件。",
  "Optional custom filename for the uploaded file.": "可选自定义上传文件名。",
  "The ID of the image to retrieve.": "要检索的图像的 ID。",
  "The ID of the PDF to retrieve": "要检索的 PDF ID",
  "The ID of the video to retrieve.": "要检索的视频的 ID。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "72 DPI": "72 DPI",
  "150 DPI": "150 DPI",
  "300 DPI": "300 DPI",
  "96 DPI": "96 DPI",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}